剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(177）

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
173.
174.
175.
176.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-176文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

但我更唔慣冇咗個人聽我講廢話

你都算好, 起碼佢會搵你
我都想佢搵我呀

不過講真, 隻手會好撚攰好撚痺
以前成日俾佢屌鳩我
話要攬住瞓嘅係我, 但半夜痺得滯頂唔順要縮嘅又係我
好懷念佢為咗呢啲無謂嘢屌鳩我嘅日子....

好似柒婆咁
自己幾仆街點撚樣死都好, 都要拖埋成班公墓員一齊死
得自己一個死邊夠爽

我都係咁覺得
嘗試過去復合, 就算唔得都對得住自己
同埋我覺得會容易啲放低

唔撚係掛

生命滿希望

我都斷緊, 自從早幾日同佢夾完BNO啲手尾之後都冇講過嘢
但都係放唔低, 邊有可能咁就放得低
唉

之前唔知睇啲咩鬼嘢, 有人話(大概)
當一段感情完結, 呢個人就已經唔再係你當時最熟悉嗰個人
如果你真係想同返佢一齊, 你係要當成重新追求另一個人咁去相處, 唔可以再用返以前嗰套
所以我覺得你咁樣都係好事嚟

我而家成日諗起2019嗰陣啲人成日講千祈唔好慣...
我都唔想慣呀

佢臨尾個禮拜都係咁同我講...
搞到嗰陣我成個禮拜都失眠
老豆老母仲問我做咩晚晚都係咁
跟住估到我哋出事...

我調返轉, 係少咗同佢癲少咗陪佢
好撚後悔點解唔陪佢多啲

完全冇咗走嘅意欲
好似成個世界都灰白咗咁
係上星期自己開始咗養貓之後先好返啲啲
但又發現多樣嘢, 就係以前我真係唔夠愛佢三隻貓

嗰陣都暗戀咗佢成年
邊有咁快, 我諗真係冇返一年都搞唔掂

我讀書嗰陣試過喎
普通女仔FD只要唔係太遠我都會送埋返人哋屋企

因為當時毒撚一條返到屋企真係冇撚嘢做

加油呀

共拍咗4年, 其中近2年同居, 啱啱散咗一個月
12月中佢話冇咗FEEL, 似習慣多過愛, 同埋我有啲嘢佢頂唔順(不過佢真係冇乜提過), 想搬出去搵返個感覺, 話拍拖會開心過同居
點知1月頭就同我講搞唔掂, 8 號就搬走咗...

冇啦...又唔係錢多
同埋去到仲孤獨

關架...開頭佢臨搬走嗰幾晚都已經唔慣
搬走咗之後都成個星期先正常瞓到覺

嗰陣普通毒撚樣
大咗正常啲啦...清返啲痘印, GEL返個靚頭, 10分滿分我覺得自己有6-7分
但而家個樣好撚殘

但其實攬住瞓真係好幸福
好想再有機會攬住佢瞓

Gel左個靚頭應該9分起跳

而家都叫做有開始做啲以前有諗過但冇去做嘅嘢
由細到大都想自己養小動物, 同居嗰陣幫佢湊貓, 我而家都養緊兩隻B女
之前佢撩我陪佢踩滑板但我冇乜平衡感驚跌, 而家自己學緊, 原來幾好玩, 不過係咁仆街
早兩日第一次染頭髮, 都唔撚上色嘅, 又要再買

嚟緊可能去紋身, 可能會搵啲嘢學咁

陣間神女有心襄王無夢

我覺得最後坐低傾一次講清楚啲感受會好啲
唔好好似我咁冇機會講

冇呀...由細到大親戚都話我靚仔
靚條毛咩細個嗰陣成個傻仔咁撚樣

係呀, 感受到體溫堅係WARM
不過攬得太實丁丁會唔爭氣然後俾人屌
後尾我要『吉』起個PATPAT咁攬住嚟瞓

計埋著衫差唔多啦
佢嗰陣話好鐘意我著老西GEL頭個樣
但其實我好撚憎著老西, 唔係公司去做SHOW都唔撚想著

我覺得自信都會加分
佢嗰陣話我好似好撚醒咁, 喺佢心目中加咗好多分咁話

我成個月都鳩鳩地唔知自己做緊乜
人哋同我講兩三次先明

有冇呀
唔好越吹越低
GEL返個靚頭衰極有個譜

你唔後悔就得

但我就好後悔...唉

10分係男神樣, 0分係肥毒
咁計6-7好正常啫

但攬住瞓同平時攬住真係好唔同

一時時啦, 男仔有時唔諗都會, 係唔爭氣抵俾人屌

其實我都唔太識
不過我覺得鳩GEL都可以好好睇
最緊要識摷, 摷完會有層次好多
亂鳩咁摷都好睇過就咁捽

我又係, 同FD食就求撚其

大家都好撚慘
如果可以叮一聲大家都幸福就好

水已抽

有冇咁邪呀........

不過我分手呢一個月都好邪
我從來唔睇星座嘢, 但呢一個月以來都喺唔同渠道接觸到
然後又真係好撚邪咁中晒.....

9年....因為冇傾結婚?
我4年散, 其中一個原因應該都係我未求婚

令自己唔係再EX

以前中學嗰陣俾FD水, 戇鳩鳩學人貼柒相上U汪, 俾人笑到面都黃
等冇限聚大家約出嚟圍爐囉

所以後尾我下面隻手冇攝喺佢頸下面
改為踏住佢膊頭, 大家都舒服
唉好想攬住佢瞓呀

都叫做好彩嘅係我比較高, 就返個位就頂唔到佢PATPAT唔駛俾人屌

但我覺得到真係斷咗就真係咩都做唔到

但一直有冇傾過幾時結

咩係U汪

以莉前真係好蠢

2年前同居之前有講過2年後結
即係本身係呢一兩年結...
哭撚咗

瞓喺隔離咩?
睇漏PO

你係想佢搵你定唔搵你

我都好撚奀
唔知點操

自從失戀之後成個人都好撚蠢

你好犀利, 睇得咁開

我係諗住紋啲字上去提醒自己要捉緊幸福或者鼓勵自己
不過未諗到
養貓就預咗一世㗎喇，同埋真心學到好多嘢...心裡面最好嘅狀況係可以同返佢一齊二人五貓囉，但都只係FF

唉真係好掛住佢
覺得自己日日好似行屍走肉咁
係就係定咗啲目標，但好似冇晒人生目標咁

係囉...
我有朋友分手幾年後同返個男仔一齊
而家仔都生埋

我見都冇得見

同我諗法一樣，遇著個啱嘅真係放唔低，唔想放低

想紋啲對成個人生有用嘅字, 提醒自己

諗嘢諗呢啲的確係有用
幫自己厘清感覺好重要

我早兩日發夢成功復合
跟住開心到醒咗

你連發夢都咁灰唔掂喎

所以我覺得都係要坐低傾一次
傾完可能可以重新開始
亦都可能可以搵到問題根源, 令自己變得更好

都係好事嚟
可能講完會舒服啲

我咁奀
一拳打死我就真

咁睇好似真係冇得搞

唉我自己單嘢都有排頭痕

6P?

你話你食完五條友嘛

都諗咗成個月, 冇問題
同埋真係想用嚟告誡自己幸福唔係必然

如何食完五條友依然冇轉GAY?

小心人哋老豆撞你

好似好抵食咁喎

唔好講遇唔遇得到一個更好嘅人, 可以再遇到個互相鐘意大家嘅已經好好

攞我自己嚟講, 因為我嗰陣係一見鐘情, 所以我覺得就算我會搵到個更好嘅女仔, 我都未必會好似呢個咁樣咁鐘意佢
呢一刻我仲未放得低, 但我無論要挽回定MOVE ON搵過個, 做嘅嘢都係一樣

我嗰個都肯陪我捱
但最尾都係掉低我

雖然唔識伸脷，但係識發姣

6個月, 等遲啲卜打針再問多次獸醫先

講真9年都散真係好撚傷

又貓又狗, 正
BTW以前我會覺得呢種紋好似鬣狗好核突
唔知點解而家又冇嘢

岩岩分左手好痛苦 覺得自己生存唔到

同你一樣
不斷想同佢係番埋一齊 我會好好改過
對方已經好決絕 好理智 好冷靜

你而家都仲生存緊
What couldn't kill you makes you strong
唔記得邊度睇返嚟

應該調返轉, 由自身開始解決咗嗰啲問題先去諗挽回

我應承佢我會解決我問題先 但佢都好決絕say no
頭一日我有用盡所有方法 同佢傾
但到頭黎 愈黎愈憎我 話唔好搞咁多野
不如好來好去

其實都要時間冷靜, 好難逼

上個月同男朋友分左手，挽留唔到，日日返工都見到佢，好辛苦

你啱 所以我都冇搵佢

好心痛冇得再關心佢有冇M痛

呢樣慘喎...
仲要日日見

我都想有人幫我剷屎
兩隻衰妹痾親都好撚臭

起碼都肯同你講, 喺你未泥足深陷快啲抽身

區區有狗屋

你話未開始
其實有冇搭膊頭拖手嗰啲?

OT真係世界上最戇鳩嘅發明

今日lunch仲要一齊食團年飯，想望佢又唔敢望，望又唔係，唔望又唔係好sad

佢完全好似無野咁我個心就好辛苦

唔好望
話唔定佢見你唔望佢可能就會問你做咩迴避佢

係呀好軟熟
仲黐鬼住個盤邊

有車真好
唔似我呢啲窮撚

我嗰陣都係搭晒膊頭拖晒手
跟住佢自己開聲問我，咁就一齊咗
瞹眛係最大武器嚟㗎傻豬

咁你起碼都仲係同事
不如就退一步做返同事先
用同事身分令佢放低成見
咁就有機會

我老細叫我有得走就走唔好ot
唔想同我計鐘

我今日先睇完佢IG
不過我真係想做返朋友先
起碼有聯絡就有機會

陣間踩完板返去滴返啲杜蟲藥睇吓有冇好啲
話幾日仲係咁嘅話我就有藉口搵佢問嘢

不過我又驚兩位小姐真係唔舒服
但佢哋又跑又跳拆屋咁滯又唔似病

我老細唔撚俾我年三十請假撚貓
都唔識可憐吓我嘅

睇心態嘅啫
放得手嘅咪由佢或者轉工
唔捨得嘅起碼仲有機會見
唔似我咁一散就斷晒日常聯絡

俾我就約佢出嚟見多次
拖咗再講
唔鐘意咪fing開

我單純係唔想返工啫

平時冇借啲意去吹水？
過去扮冇嘢吹吓水
表現俾佢睇「嗱我嚟搵水吹咋同你講嘢只係搭單」

你要扮到分咗手都好幸福俾佢睇
不過我自己都未搞得掂

起碼呃到自己唔駛咁負面

咁佢仲同你一齊？
咁奇怪嘅

我做緊同你一樣嘅嘢

之前有幫佢湊貓所以而家養貓唔難
不過學踩滑板就好撚難

利用你嘅感情同你去玩
咩玩法.....

失戀後腦閂塞狀態下嘅我完全理解唔到

其實我都喊到乾咁滯㗎喇
但無論我係要搵返佢家係move on都好
我都係打算咁樣做去調整自己心情
佢知唔知/理唔理係一回事
我淨係知道自己咁樣落去會好唔掂
呃自己又好自我催眠又好
我都係想自己可以開心返正面返

我家姐嗰陣屌我屌得好啱
佢話我再係咁頹落去同廢人冇分別
唔好講放唔放得低
舊嘅見到我咁樣唔會埋嚟
舊嘅見到我咁樣更加唔會返嚟

仲直接講埋出嚟添
即係偷食啦
仆街嚟

S巴今日食咗五條友大玩6p

武肺下多咗人失戀

新嘅見到我咁樣唔會埋嚟

係喎
個腦真係裝咗屎

咁你嗰陣又可以同佢一齊咁犀利

「咁可能佢對我遲遲唔表白心淡」
呢樣真
我都係衰遲遲未求婚

咁就俾人食住咗
不過你咁樣真係好難搞

我想磅添呀

即係佢等到唔想等
索性搵過個算數

我都係咁話
樽鹽？咩嚟㗎？食得咋？可以同我過世嗎？

食親都嘔咁滯
但我係單純唔鐘意食芋頭

未聽過有難食嘅蘿蔔糕

有幾次忍唔住偷望左佢，愈望愈掛住好想喊

唔係咁易，我有諗過辭職

我都del左佢fb ig果啲驚自己忍唔住睇佢啲野

定係佢自己都唔知自己想要啲乜？？

我對佢好好
佢對我好差
被分手
我想po9佢裸照 屌佢老味
但我知咁樣好唔要得
日日都係到天使與魔鬼
但我係一個善良嘅人，點樣可以更堅定自己
唔想一時憤怒衝動傷害到人

我好明白好似分左手佢過得好好
得自己一個係到傷心好想打死自己

豬油超肥喎

口感好似食泥咁

除咗恭喜我都唔知講啲咩好

不過你都仲有得望
望吓望吓可能就冇事
我望都冇得望

我耐唔中都有睇
係會唔開心㗎喇
但又未至於睇完就要生要死

佢玩鳩你咩？

所以要搵啲嘢做令自己開心返

每次睇完都訓唔著係到喊，就寧願睇唔到

就係低落到咩都無心機做，好辛苦，又訓唔到，無胃口，每日睇住自己瘦

我ex有三隻貓
同居嗰陣有幫手照顧，都冇咩特別難
六個月大姊妹，今日入屋第七日

踩板睇本身平衡感好唔好
我以前有輕微耳水不平衡所以成日跌
第一日上板嗰晚冇戴防具，跌到右手手踭而家舉唔到太重嘅嘢
有一吓仲要係向前仆，下爬冚咗落路邊渠蓋度爆咗，而家埋咗口但有疤
驚撚到第二日即刻買齊防具先玩

遺害人間

冷靜先，佢做左咩先

但我覺得做左咩都唔好po人裸照，人地當初比你影係信你唔會亂比人睇

我都係上個月散
但而家戴係冇乜喊
最多喊都係因為諗起自己冇用令佢離開

一齊果陣郁啲爆粗屌9我
一日傾十幾句都冇，打俾佢又燥我
ig老系都要follow以前有路果啲仔仔（佢block撚左我ig）
snapchat成日有個男仔sd相俾佢，我冇睇過佢地傾咩
幫佢買野買到老撚馮咁，態度勁差
永遠問佢打唔打傳說佢都係話收得唔好唔打，轉個頭又見到佢自己打
本身分左手，我frd拎我電話幫我覆佢，我同佢講返唔係我覆
之後要我frd同佢2揀1，好啦，我揀佢，佢又話太遲
我sad到想自殺，自問做到200%，我亦都唔過問唔應該問嘅野，佢話我俾好撚大壓力佢喎，相處唔撚到喎
佢話佢唔想同人傾計，想自己一個。
我真係好頹，果排一直諗自殺嘅野。之後試過用死要脅佢，不過佢好撚快block晒我
然後早2日見到佢同仔仔打機乜撚野唔想同任何人傾計、想自己一個都係假，收得唔好都係假，問題係果個人係我姐。
於是我就好想報復佢

我係用另類思維走出嚟
乜冇心機做就搵啲自己會有心機做嘅嘢去做
瞓唔到就搞到自己攰到冇得唔瞓
冇胃口就係重口味嘅嘢
睇住自己瘦...我真係睇住個肚腩仔細咗

俾我先
我只需要1cm咁大把
就差嗰少少就有米八

Biohazard3追跡者咁嘅樣？

幾好吖
有美好嘅回憶係好事嚟

多謝你大家一齊努力
我好想放低，令自己可以過返正常生活
但一見到佢，心情就自然好低落

都係嘅
呢啲嘢真係好難講...

咁佢又幾閪喎
我最頂唔順成日發癲嘅人

我仲好傻咁瘋狂送野俾佢，分手時佢話：物質解決唔到。
心諗咁你又收

冇啦
啲痘印好難執
唔會去得返7分
頂盡6分啦

放唔放低都可以正常生活嘅！
我而家都冇放低過，仲搵緊機會同佢講嘢
每日撚吓貓幾開心，遲啲睇吓又去試啲咩新嘢

但佢哋玩到癲嗰陣真係拆屋咁款
又真係唔似唔舒服

俾我先
跟住你叫佢過多1cm俾你

條女生日果陣我地係分左手，我book好酒店俾驚喜佢，佢突然間問我有冇禮物，我話冇，佢話唔出
同我一齊果陣佢ex又係生日果排約佢，佢又係問人地有冇禮物
果陣佢同我講話知道佢唔會送禮物所以用依個方式推佢
係咪得我一個咁蠢會信

佢可能心諗
有食唔食罪大惡極

右邊下爬角落頭嚟
唔岳高頭或者落手摸就睇唔到
由佢啦

俾佢搞到我人都癲
佢就輕鬆搵到新仔仔
我就繼續沉左係到
公平咩

我表妹話有支嘢去痘印好似好勁
遲吓極返支嚟玩吓先

作為一個男人
179同180根本係兩個世界嚟
直頭好似攞個乞兒同誠哥比咁

我以前試過為咗串啲朋友矮
喺上層磨住頭頂咁行
磨到個頭好撚痛

理解唔到

所以你去搵新女啦
作呢啲唔值得

女仔人家要咁高做乜

有魚絲做實證
所以真係想要多1cm

你諗吓
人哋問我幾高
我答179
人哋會覺得都唔係好高啫
如果我答米八
人哋即刻諗哇屌條友米八咁撚高嘅！！？

呢樣真
差好多㗎
兩個世界嚟
英國同支國呀

Gel完個頭仲要扁晒
都唔閒點解以前會咁戇鳩

我以前錫女朋友係我烏低身
作要攬我就企直
一啲都唔辛苦

細細粒幾可愛
唔需要咁高
我ex好似都係得165

我真係要1cm㗎咋

我啲肌肉都好唔掂
整親手之後舉啞鈴都唔係好得
仲慘過你

我係咁覺得啫

當初我ex問我幾高
我答佢好似米八
佢反應差唔多都係咁

唔係呀
我以前真係試過好多嘢去增高嗰1cm
最終都係失敗咗
但真係好緊要

女仔唔驚啦

自我認同嘅問題嚟
其他人好難理解

嗰陣身邊又真係冇人有我咁高...
十年前真係咁戇鳩我都冇辦法

其實好似175左右就頂頭

係㗎
攬住嗰陣佢個頭就喺正我心口高少少
鎖骨銀唔到佢幾舒服

我係呀
之前冇乜心機做
而家散咗都係冇心機做

好難觸摸呀

160？

太愛佢，改變唔到佢就改變自己去fit in
唔夾係真嘅，但我一直都覺得只要自己就晒佢就冇問題

食唔肥咁點算?
我體質係點肥都係肥肚腩
可以點搞?

飲大隻奶粉lol
利申未試過

一隻手掌拍唔響
我嗰陣初初同EX一齊佢都係耐唔中就發小姐脾氣
同你差唔多又係無啦啦跳掣嬲鳩我嗰種
跟住我有次頂唔住屌柒佢
第一次同佢鬧交就係鬧佢啲脾氣

兩樣都有
不過我啱啱諗起今晚未開罐..
老豆失格

我ex又唔係話脾氣差，佢好少發脾氣
但會長期態度差，hea覆，唔想見唔想傾咁樣
反而係我有時受唔住佢咁樣而發脾氣

早排買咗罐乳清蛋白粉
喺房攞啞鈴做幾SET夾埋一個鐘多啲跟住做完即飲
差唔多一個禮拜後係FIRM咗啲
但跟住我就踩板仆街整親手
而家右手唔係好舉到
有咩計?

又唔係好難飲啫

其實佢真係唔係幾愛你...

冇睇醫生, 諗住等佢慢慢好
廢事一睇醫生就俾長病假, 陣間老細又有嘢講

我又接受到喎...
定係我落唔夠粉?

俾女飛嘅巴
你又巴定絲?
紅藍做唔到準

我呢兩日癲到走去食貓糧同佢哋食淨啲罐頭肉
又唔係好難食喎
可能我先係條脷有問題嗰個

係，所以分手冇問題
但佢又無啦啦鬼上身咁話我同frd絕交就同返我一齊
我絕左交佢又唔一齊返我先死纏爛打

自從失戀之後成日都想試啲以前未做過/唔敢做嘅嘢
以前佢嗰三隻貓啲糧同肉都冇試過
而家見到自己兩隻貓食淨好奇咪試吓
其實我係咪SHORT撚咗?

因為我覺得冇心一齊返嘅話，你咁樣嘅要求同玩9我有咩分別
分手都仲要玩我一鋪

佢真係癲
邊有逼條仔同朋友絕交架
帶埋你一齊去叫雞就話啫
你都由佢啦...

所以我咪日日天使與魔鬼
好想報復佢，平衡返自己受過嘅傷

我失戀之後好想去啲山澗玩跳水，又想試下係隨機搭10程車再係果到行返屋企
仲有幾個，不過都係啲奇怪idea
我諗唔淨只係你short

養得就唔會咁癲嘅....
我最多都係不斷用塊面磨佢哋啫

佢變態啫
你冇必要同佢一樣

我都洗咗好多錢...唔敢亂嚟喇
做返啲低級啲嘅黐線嘢算

大家睇住我買野買到痴左

咁我大鑊喇
連我媽都笑我女人手

其實我都覺得唔似
不過廢事嗌錯會好柒

唉唔明點解大家嘅另一半都係要選擇放棄而唔係解決問題

想放又放唔低嗰種痛真係好難頂

咁有冇打算做啲咩吸引返佢? 定真係諗住放低?

我頭兩日試過冚頭埋牆
跟住腫咗一大嚿

係囉
解決唔到先放棄吖嘛...
真心唔明點解要咁
我以前仲要同佢講好咗因為我唔想鬧交所以有咩要攤開嚟講
點知最尾都係咁...

同個手掣差唔多

冇同朋友傾？
我同屋企人同埋熟嘅朋友傾過晒
舒服咗好多

最辛苦係知道對方如常生活

但講真心態真係好重要
『啲朋友叫我唔好為咗佢而做啲咩』
唔好理目的係咩嘢, 總之有目標都係好事嚟
『係要為咗自己，為咗自己變好咗先
等佢覺得自己走寶』
佢會唔會覺得走寶係一回事, 自己變好先係最重要
做好咗自己先有機會吸引返佢/下一個

十年前嘅我只係一條戇鳩毒撚
你而家叫我做多次我睬你都有味

呢啲可以就返, 完全唔係問題嚟

我都係做緊同一樣嘢
只係我亦同時覺得暫時冇嘢係吸引到佢
不過我係會繼續努力
你應該都得嘅

買過啲咩

心理上已經算叫做調整好，起碼而家諗嘢都幾正面
我亦當做好咗心理準備佢唔會返轉頭
生活上就仲有好多嘢未搞掂
暫時都係玩吓貓踩吓板做吓運動
令自己做多啲正面嘅活動，對心理都好大幫助
當然正如我所講呢啲都未足以吸引到佢

條女會成日俾連登仔攞嚟丁
不過佢放呢啲上網都唔會好幾多
啲人實搞埋佢

正
養佢哋真係抵

我都好想見到佢問佢點解要掉低我

我調返轉冇乜點諗過女朋友要幾高呢啲嘢

總會有人唔介意嘅

其實我都係㗎
講就話調整好心態
但我每個星期總有一兩日係搞自閉
搵個窿思考人生都唔係全部都係壞事嚟

我犯賤，琴日特登收工去撞佢，點知佢直行直過，頭也不回走左

得幾個同事知，都叫我唔好諗
日日見住點樣唔諗